是日靚早 福岡明太子風味拉麵

好耐之前係759買
一至五要返工
放假又一早出咗去
都無咩機會煮
食飽就要搵工啦

呢個牌子個豬骨幾好食

明太子
正

好多咁煮哂兩紮？

肥死

呢隻味幾正

有少少味但唔夠喉
下午睇下邊到有得食先

一紮好似又太少
你起咁早返工啦？

加埋672kcal
中午唔食了

想買成嚿隊落口

都未搵到工
但慣左呢個鐘數醒，唔想太頹

一齊加油啦
得閒飲茶
得閒行山

失業無野做去排壽司郎賣票都得

去m記坐 扮返工

要同癈老爭位

靚ac名加油

幾錢包

最怕改壞名
希望今次可以重生

好似依家12.9
之前唔知幾錢兩包買

好唔好食